<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
    <string name="version">v3.0</string>
    <string name="app_name">Permissions Denied</string>

	<!-- Alerts -->
    <string name="backupcreate">Backup creato!</string>
    <string name="permissionsLocked">Permessi Bloccati!</string>
    <string name="permissionsUnlocked">Permessi Sbloccati!</string>
    <string name="permissionsFixed">Permessi aggiustati!</string>
    <string name="affectsall">Questi permessi riguardano tutte le applicazioni elencate qui! Stai molto attento nel cambiarli!</string>
    <string name="thisisimportant">Questo è  molto importante, accertati di leggere tutto.</string>
    <string name="permissionsRestored">Permessi Ripristinati!</string>
    <string name="permissionsRestoredFailed">Errore durante il ripristino dei permessi!</string>
    <string name="permissionsChanged">Permessi cambiati!</string>
    <string name="permissionsChangeFailed">Errore durante il cambiamento dei permessi!</string>
    <string name="afterReboot">I cambiamenti avranno effetto dopo il riavvio!</string>
	<string name="warning">Attenzione!</string>
	<string name="becareful">Questi permessi di solito riguardano più di un\'applicazione. \n\n
	    						Cambiando i permessi qui cambieranno i permessi per tutte le applicazioni elencate. \n\n
	    						Alcuni di questi permessi non possono essere cambiati...se provi a cambiarli Google li ripristina al successivo riavvio. \n
	    						Per evitarlo devi tenere i permessi bloccati. (Controlla il menù impostazioni)</string>
	<string name="remember">Ricorda...</string>
	<string name="rememberrestart"><b>Questo è molto importante, accertati di leggere tutto. </b>\n\n
	    							Questa è un\'applicazione avanzata, destinata ad utenti esperti o a cui piace sperimentare con i propri telefoni. Sebbene quest\'applicazione abbia la capacita di controllare i permessi sul tuo telefono,
	    							può anche causare comportamenti strani e in alcuni casi anche riavvii continui che richiedono un reset totale (in rari casi) \n\n
	    							Questo può succedere per diversi motivi...cambiare certi permessi può provocare il non corretto avvio del telefono, in casi rari bloccare il file dei permessi e riavviare
	    							causeràproblemi perché altri files devono modificare packages.xml. \n\n
	    							
	    							Per favore sii consapevole dei rischi e dei benefici dell\'applicazione. \n\n</string>
	<string name="warn2"><b>Questo è molto importante, accertati di leggere tutto. </b> \n\n
	    					Quelli che vedi sono i permessi per questa applicazione. Puoi cambiarli da attivo a disabilitato o viceversa. \n\n
	    					Dopo aver cambiato i permessi con questo programma sarà necessario riavviare il telefono. Premesso questo potrebbe essere necessario eseguire una di queste tre operazioni per far si che i permessi restino come specificato. \n\n
	    					1: Riavviare normalmente (potrebbe andar tutto bene) \n
	    					2: Riavviare usando l\'opzione "riavvia"nel menù dell\'applicazione (Questo potrebbe non funzionare per tutti i dispositivi) \n
	    					3: Bloccare il file dei permessi e riavviare normalmente (Sblocca il file circa 5 minuti dopo che il dispositivo si è riavviato)\n\n
	    					
	    					La terza opzione è l\'ultima spiaggia, perché potrebbe causare problemi su alcuni dispositivi (Non ho mai avuto problemi ma qualcuno dice di sì)\n\n
	    					
	    					Infine, alcuni permessi sono impossibili da cambiare: anche se li cambi tornano come prima appena il dispositivo si accende. Per evitarlo devi tenere il file dei permessi sempre bloccato una volta riavviato il dispositivo.</string>
	    							    						
	<string name="chattr">Chattr non è stato trovato sul dispositivo, per usare questo programma devi avere Chattr installato. \n\n
	    					Tu hai BusyBox installato, ma Chattr non è incluso con la tua versione di BusyBox O manca il symlink. \n\n
	    					per risolvere il problema devi scaricate e installare BusyBox dal Play Store così da avere Chattr installato e funzionante. \n\n
	    					https://play.google.com/store/apps/details?id=stericson.busybox</string>


	<string name="busybox">BusyBox non è stato trovato su questo dispositivo. Per usare questo programma devi avere BusyBox installato. \n\n
    					Scarica e installa BusyBox dal Play Store. \n\n
    					https://play.google.com/store/apps/details?id=stericson.busybox</string>
    <string name="permissionchangefailed">Uno o più cambiamenti ai permessi non sono rimasti dopo il riavvio, potresti aver bisogno di bloccare il file dei permessi per renderli permanenti.</string>
    <string name="rebootFailed">Non è stato possibile riavviare il dispositivo...</string>

    <!-- Progressive Messages -->
    <string name="working">Elaborazione...</string>
    <string name="loading">Caricamento...</string>
    <string name="loadingPackages">Caricamento pacchetti...</string>
    <string name="loadingPackagesAll">Caricamento applicazioni...</string>
    <string name="loadingPackages2">Caricamento pacchetti di cui possiamo cambiare i permessi...</string>
    <string name="loadingPermissions">Caricamento permessi...</string>
    <string name="changingPermission">Cambiamento permessi...</string>
    <string name="restoringpermissions">Ripristino di tutti i permessi...</string>
    <string name="repairing">Riparazione...</string>
    <string name="reading">Lettura...</string>
    <string name="readingPermissions">Lettura permessi...</string>
    <string name="buildingList">Creazione elenco...</string>
    <string name="fixingPermissions">Correzione permessi...</string>
    <string name="checkingState">Controllo stato dei permessi...</string>
    <string name="verifyingFile">Verifica integrità del file...</string>
    <string name="searching">Ricerca...</string>

    <!-- Errors -->
    <string name="shell_error">C\'è stato un problema nell\'esecuzione della shell con i permessi di root. Questo può essere causato da superuser/supersu o da un dispositivo senza il root. \n\n Prova a rimuovere l\'autorizzazione di questo programma in superuser/supersu, disinstalla questa applicazione, reinstallala, e riconcedi i permessi di root in superuser/supersu. \n\n Puoi verificare se il dispositivo ha il root scaricando RootChecker dal Play Store. </string>
    <string name="file_non_existent">Impossibile trovare il file dei permessi.</string>
    <string name="generic_error">Impossibile completare l\'operazione! \n Per favore scrivimi a StericDroid@gmail.com con i dettagli</string>
    <string name="permissionslockfailed">Impossibile bloccare i permessi!</string>
    <string name="permissionsunlockfailed">Impossibile sbloccare i permessi!</string>
    <string name="ooops">OOOOOPS!</string>

    <!-- Dialog stuff -->
    <string name="confirm">Conferma?</string>
    <string name="yes">Si</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="confirm_wipe">Sei sicuro di voler svuotare il database? \n\n L\'applicazione sarà riavviata per completare l\'operazione.</string>
    <string name="diablePermission">Vuoi Abilitare o Disabilitare questo permesso?\n\n Ricordati che cambiare questo permesso interessera OGNI applicazione sul tuo dispositivo, INCLUSE le applicazioni di sistema. \n Se fatto nel modo scorretto può essere pericoloso e causare instabilità al tuo dispositivo!</string>
    <string name="disable">Disabilita</string>
    <string name="enable">Abilita</string>
    <string name="create">Crea</string>
    <string name="restore">Ripristina</string>
    <string name="createBackup">Crea Backup...</string>
    <string name="uptoyou">Decidi tu...</string>
    <string name="nobackup">Non trovo alcun backup, per favore creane uno...</string>
    <string name="backuprestored">Backup Ripristinato! \n\n È necessario il riavvio per applicare i cambiamenti.</string>
    <string name="choosebackupoption">Vuoi creare o ripristinare il tuo backup? \n\n (Creare un backup sovrascriverà quello già esistente)</string>

    <!-- UI Elements -->
    <string name="disabled">Disabilitato</string>
    <string name="active">Attivo</string>
    <string name="permissionsFound">Permessi trovati:</string>
    <string name="noDescription">Nessuna descrizione disponibile per questo permesso</string>

    <!-- Menu Items -->
    <string name="lock">Blocca/Sblocca permessi</string>
    <string name="restorePermissions">Ripristina tutti i permessi</string>
    <string name="restoreBackup">Backup e ripristino</string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="reboot">Riavvia</string>

    <!-- Pager Items -->
    <string name="pager_packages">Pacchetti</string>
    <string name="pager_permissions">Permessi</string>
    <string name="pager_mastercontrol">Controllo principale</string>
    <string name="pager_fixPermissions">Aggiusta permessi</string>
    <string name="pager_faq">FAQ/Guida</string>
    <string name="pager_changePermission">Seleziona un elemento per vedere e cambiare i suoi permessi!</string>
    <string name="pager_seePermission">Seleziona un permesso, vedi quali applicazioni lo usano e disabilitalo/abilitalo!</string>
    <string name="pager_permissionsfix">Seleziona un elemento e correggi eventuali problemi di UID o permessi!</string>
    <string name="pager_masterpermissions">Seleziona un permesso e disabilitalo/abilitalo in tutto il tuo dispositivo!</string>
    <string name="pager_faq_title">Non funziona? Hai domande? Non capisci? Trova le tue risposte qui!</string>

    <!-- Layout Items -->
    <string name="permissionis">Questo permesso è:</string>
    <string name="layout_restoreallpermissions">Ripristina tutti i permessi</string>
    <string name="layout_mastercontrol">Controllo principale</string>
    <string name="layout_fixpermissions">Aggiusta permessi</string>
    <string name="layout_backup">Backup</string>
    <string name="layout_package">Pacchetto:</string>
    <string name="type">Tipo:</string>
    <string name="layout_active">Attivo: </string>
    <string name="layout_disabled">Disabilitato: </string>
    <string name="layout_permission">Permesso: </string>
    <string name="layout_owner">Proprietario:</string>
    <string name="layout_disablingpermission">Disattivazione permessi</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="lockwarning">Tenendo i permessi bloccati nessuno può cambiare o modificare il file packages.xml. \n\n Se vuoi disinstallare questa applicazione, flashare una nuova rom, ripristinare un backup, usare Clock Work Mod, o una cosa simile, dovrai disabilitare questo e sbloccare i permessi PRIMA di fare una delle cose menzionate in precedenza. \n\n Parliamoci chiaro: lasciare questo attivo può essere pericoloso! Se questo file è bloccato NIENTE lo può toccare, modificare, cancellare, sostituire, ecc. \n\n Se ti serve questa opzione attiva usala solo per il tempo necessario e disattivala di nuovo. \n\n Attivala solamente se ne hai assolutamente bisogno e sai come ripristinare un imprevisto che potrebbe verificarsi!</string>
    <string name="keeplocked">Tieni Bloccato</string>
    <string name="notificationOptions">Opzioni Notifiche</string>
    <string name="databaseOptions">Optioni Database</string>
    <string name="wipedatabase">Svuota Database</string>
    <string name="notifyStatusBar">Barra di notifica</string>
    <string name="wipedescription">Puoi svuotare il database di questa applicazione per risparmiare spazio o correggere problemi che potrebbero essere causati dal database.</string>
    <string name="keeplockeddescription">Blocca/riblocca sempre i permessi durante lo spegnimento e quando l\'applicazione è in esecuzione. (richiesto per cambiare alcuni permessi e richiesto su alcuni dispositivi)</string>
    <string name="lockedOptions">Opzioni blocco permessi</string>

    <!-- faq -->
    <string-array name="questions">
       <item> </item>
        <item>I miei permessi non restano dopo il riavvio!"</item>
        <item>Ho installato un\'applicazione e non la vedo nell\'elenco!"</item>
        <item>Ho installato un\'aggiornamento di un\'applicazione che usa un nuovo permesso e non lo riesco a vedere nell\'elenco!"</item>
        <item>Ho disinstallato un\'applicazione e la vedo ancora nel programma!"</item>
        <item>Ho un problema non elencato qui!"</item>
    </string-array>

    <string-array name="answers">
        <item>Dopo che cambi i permessi con questo programma devi riavviare il dispositivo. Premesso questo potrebbe essere necessario eseguire una di queste tre operazioni per far si che i permessi restino come specificato. \n 1: Riavviare normalmente (potrebbe andar tutto bene) \n 2: Riavviare usando l\'opzione "riavvia"nel menù dell\'applicazione (Questo potrebbe non funzionare per tutti i dispositivi) \n 3: Bloccare il file dei permessi e riavviare normalmente (Sblocca il file circa 5 minuti dopo che il dispositivo si è riavviato) </item>
        <item>Probabilmente devi abilitare l\'opzione di blocco nelle impostazioni.</item>
        <item>Potresti aver installato l\'applicazione mentre i permessi erano bloccati, per risolvere devi disinstallare l\'applicazione, sbloccare i permessi, re-installare l\'applicazione e ribloccare i permessi. \n\n Potrebbe anche succedere perché l\'applicazione usa un id utente condiviso (gestibile solo con la versione PRO di questa applicazione)</item>
        <item>Potresti aver aggiornato l\'applicazione mentre i permessi erano bloccati, per risolvere devi disinstallare l\'applicazione, sbloccare i permessi, re-installare l\'applicazione e ribloccare i permessi.</item>
        <item>Potresti aver disinstallato l\'applicazione mentre i permessi erano bloccati, per risolvere devi re-installare l\'applicazione, sbloccare i permessi, disinstallare l\'applicazione e ribloccare i permessi.</item>
        <item>Mandami una email me a StericDroid@gmail.com con i dettagli del tuo problema.</item>
    </string-array>

</resources>
